有冇人門牙太大隻搞到嘴凸?

我細細個已經箍咗牙, 醫生都有話我門牙size係比較大, 令到上唇凸凸地
宜家越大越介意自己嘅側面, 而且覺得自己露齒笑好核突, 個嘴唔知想點咁(唔識形容, 總之好怪), 搞到都唔敢笑得咁勁
有冇巴絲有同樣嘅問題 想知可以點解決 唔通真係要整容先搞得掂

呢啲叫天生樣衰

上深圳人民醫院磨平佢

搵熨斗燙平佢

箍牙
磨牙